港鐵：呼籲任何人停止破壞設施

連登仔：唔好亂裝修

大學站明天重開 港鐵表示如有需要會調校列車服務
2019-12-20 HKT 12:25

港鐵宣布，關閉超過一個月的東鐵綫大學站明日重開，但D出口暫時無法使用。

港鐵公司副車務總監李家潤說，部分設施包括入閘機及升降機仍未修復，開放初期只維持基本服務，又預計D出口需時數個月才能維修好，再次呼籲任何人停止破壞設施、停止任何危害乘客或職員的行為。

李家潤說，已通過風險評估，並與政府部門溝通，判斷明日可以回復服務，若有任何情況，有需要時會調較列車服務、甚至停止服務，有需要時亦會與警方聯絡。

止暴制亂就成功 大家要冷靜少少

哦 叫佢通知班黑警甴唔好亂裝修啦八達通又冇Apple Pay 黨鐵真係要不斷換下零件先得

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

冇錯 全部都黑警黎
邊個裝修邊個就係鬼

叫人裝修 一定係熱狗

大家冷靜少少先

開少d垃圾post

唔該你冷靜少少

同喬裝警講

全部都係卧底 割得

裝修 不了